假設國安法通過，應該點部署？

假設佢強行通過，到時香港人仲可以做d咩

等睇外國出手經濟大倒退 香港一人失業 支那民工最少餓死3個
香港餓死一個 支那最少死十個

之後坐等民工起義

地下化

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

走人，但唔好放棄抗爭

鬥紅
做紅衞兵

你講完會唔會自己都笑

呢個真

唔會，有得唔係唔走呀
外國嗰啲手足你又唔話佢

當佢無到，之前做咩就繼續做

啱啱喺網上面見到
當德軍攻法，法國即將戰敗時，他們為我們示範了方法。

1. 撤退。雖然撤退不能導致勝利，但如把精兵撤離法國本土，可以成為日後反攻的資本。

2. 組織自由法國。一個流亡機構對於團結國民十分重要，而且，它可能吸收國際支持，爭取資源。

3. 投降。大部分平民仍要投降，而投降的人要盡力保存實力。維琪政府在可行的情況下爭取自治，要以犧牲小部分人利益的情況下保護大部分法國人。沒有辦法，但已是最佳辦法。

推